%
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Copyright (C) Abhijit Navale.
% This file is part of Linux E-Book in Marathi Language,
% hosted at https://gitlab.com/Muktasrota/marathilinux
% and is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
%
% कॉपीराईट (C) अभिजित नवले.
% हे पान, https://gitlab.com/Muktasrota/marathilinux येथे साठवलेल्या
% मराठी भाषेतील लिनक्स विषयावरील ईबुकचा एक भाग असुन, 
% क्रियेटिव कॉमन्स अ‍ॅट्रिब्युशन-शेअर अलाईक ४.० या परवान्यांतर्गत प्रसिद्ध केले आहे.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
%
% contact@abhijitnavale.com
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%
\begin{center}
  \textenglish{\huge LICENSE}

  \bigskip
  {\huge \ccbysa}
  \bigskip
  \begin{english}

    Copyright (C) Abhijit Navale.


    This Book is licensed under a

    Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.
    
    https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
  \end{english}
  \bigskip

  कॉपीराईट \textenglish{(C)} अभिजित नवले.

  हे पुस्तक क्रियेटिव कॉमन्स अ‍ॅट्रिब्युशन-शेअर अलाईक ४.० ईंटरनॅशनल

  या परवान्यांतर्गत प्रसिद्ध केले आहे.
  
  \textenglish{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}
  \bigskip
  
  \textenglish{\small Email: contact@abhijitnavale.com}
\end{center}

